<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="ogsm_stalker_hide">
		<text>Укрытие сталкеров</text>
	</string>
	<string id="ogsm_bandit_hide">
		<text>Укрытие бандитов</text>
	</string>
	<string id="ogsm_military_hide">
		<text>Укрытие военных</text>
	</string>
	<string id="ogsm_killer_hide">
		<text>Укрытие наемников</text>
	</string>
	<string id="ogsm_dolg_hide">
		<text>Укрытие "Долга"</text>
	</string>
	<string id="ogsm_freedom_hide">
		<text>Укрытие "Свободы"</text>
	</string>
	<string id="ogsm_monolith_hide">
		<text>Укрытие "Монолита"</text>
	</string>
	<string id="ogsm_ecolog_hide">
		<text>Укрытие экологов</text>
	</string>
	<string id="ogsm_common_hide">
		<text>Укрытие</text>
	</string>
	<string id="psy">
		<text>Пси-зона</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_phenomena_psy_general">
		<text>Зона повышенной пси-активности. Вызывает сильные галлюцинации и мигрень. Необходимо избегать длительного нахождения в подобных местах, т.к. можно легко потерять разум.</text>
	</string>

	<string id="Surge">
		<text>Выброс</text>
	</string>

	<string id="enc_zone_phenomena_surge_general">
		<text>Через разные промежутки времени по Зоне проходят волны выброса гравитационного рода в сочетании с резко повышенным психотропным воздействием. Во время этой активности, нахождение в Зоне смертельно опасно, по всей территории проходят невидимые волны, человек без спецоборудования гибнет в считанные секунды, начинает трястись земля, затем следует серия вспышек. Ярко светящееся небо и черно-белый мир, глаза не выдерживают слепящего солнца. Во время выброса можно увидеть фантомные образования и марево на местах гравитационных аномалий. После выброса аномалии рождают артефакты. Спастись от выброса можно укрывшись в некоторых заброшенных строениях или под землей.</text>
	</string>

	<string id="Surge-story">
		<text>Рассказ о Выбросе</text>
	</string>

	<string id="zone_anomalies_activation-basic">
		<text>Активированный артефакт</text>
	</string>
	<string id="zone_anomalies_activation-practice">
		<text>Активация артефактов</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_anomalies_activation_basic">
		<text>С артефактами связана, помимо всего прочего, еще одна странная особенность - их способность к активации. Данный процесс высвобождает сконцентрированные в артефакте энергии, которые образуют вокруг места активации аномальную зону, сходную по свойсвам с той, что породила артефакт. Сам артефакт при этом разрушается. Стоит также отметить, что, несмотря на внешнее сходство, эти зоны различны по своей природе. Особенно это касается проблемы энергоподпитки - тогда как стационарные, "классические" аномалии, по видимому, получают энергию, необходимую для продолжения аномальных процессов, от самой Зоны, то новоявленные аномальные образования - нет. Обычно они исчерпывают энергозапасы артефакта за очень короткий срок - около минуты, после чего прекращают свое существование. Первопричины возникновения этого явления, по всей видимости, состоят в том, что некоторые физические процессы, приводящие к созданию артефактов в аномалиях, обратимы, и поэтому при определенных условиях возможна переброска энергий от артефакта, а не к нему, приводящая к возникновению аналога породившей артефакт аномалии.</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_anomalies_activation_practice">
		<text>Процесс активации артефакта требует наличия определенных условий. Необходимо манипулирование артефактом определенным, зачастую весьма специфическим образом и создания благоприятных для этого процесса условий. Некоторые артефакты активируются теплом тела и несложными перемещениями над землей, другие же не могут активировать даже в условиях крупных научных лабораторий. Для активации артефакта переместите его в первый слот и удерживайте нажатой кнопку (Огонь).</text>
	</string>
</string_table>