<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>

<string_table>	
	<!-- Стартовые диалоги механика в баре -->

	<string id="bar_mechanic_dialog_start_0">
		<text>Привет. Я здешний механик. Могу починить твоё снаряжение.</text>
	</string>
	
	<string id="bar_mechanic_dialog_start_1">
		<text>Привет. Я здешний механик. Чиню снаряжение, улучшаю экзоскелеты. Могу усовершенствовать Гаусс-пушку, а так же изготавить патронов к ней. Что интересует?</text>
	</string>
	
	<!-- Гаусс-пушка и патроны к ней у механика в баре -->
	
	<string id="bar_mechanic_gauss_ammo_dialog_0">
		<text>Патроны к Гаусс-пушке можешь сварганить?</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_gauss_ammo_dialog_1">
		<text>Могу. Мне нужен один артефакт «Вспышка» и 5000 рублей за работу. В итоге выйдет одна кассета-аккумулятор.</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_gauss_ammo_dialog_2">
		<text>Держи.</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_gauss_ammo_dialog_3">
		<text>В другой раз.</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_gauss_ammo_dialog_4">
		<text>Вот, забирай.</text>
	</string>
	
	<string id="bar_mechanic_gauss_wpn_dialog_0">
		<text>Что нужно для усовершенствования Гаусс-пушки?</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_gauss_wpn_dialog_1">
		<text>Если принесёшь мне артефакт «Батарейка», то я увеличу ёмкость аккумулятор "гауссовки", и энергии в нём будет хватает на пятнадцать выстрелов вместо десяти. За работу я возьму 15000 рублей.</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_gauss_wpn_dialog_2">
		<text>Вот артефакт.</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_gauss_wpn_dialog_3">
		<text>Я передумал.</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_gauss_wpn_dialog_4">
		<text>Секунду... готово! Забирай.</text>
	</string>
	
	<!-- Экзоскелет у механика в баре -->
	
	<string id="bar_mechanic_exo_sprint_allowed_dialog_0">
        <text>Каким образом ты можешь улучшить экзоскелет?</text>
    </string>
    <string id="bar_mechanic_exo_sprint_allowed_dialog_1">
        <text>После многих попыток, наконец-то, я смогл оснастить экзоскелет гидравлическими усилителями, то есть, иными словами, теперь в экзоскелете можно будет бегать.</text>
    </string>
    <string id="bar_mechanic_exo_sprint_allowed_dialog_2">
        <text>Бегать в экзоскелете? Об этом можно только мечтать!</text>
    </string>
    <string id="bar_mechanic_exo_sprint_allowed_dialog_3">
        <text>И теперь ты можешь воплоить это мечту в реальность. Плати 40000 рублей и я всё сделаю. И да - предмет, который мы будем улучшать, должен находиться полностью в исправном состоянии. Возиться с лохмотьями - такое себе удовольствие.</text>
    </string>
	   <string id="bar_mechanic_exo_sprint_allowed_dialog_4_1">
        <text>Улучши экзоскелет.</text>
    </string>
    <string id="bar_mechanic_exo_sprint_allowed_dialog_4_2">
        <text>Улучши экзоскелет с ПНВ.</text>
    </string>
    <string id="bar_mechanic_exo_sprint_allowed_dialog_5">
        <text>В другой раз.</text>
    </string>
	<string id="bar_mechanic_exo_sprint_allowed_dialog_6">
        <text>Готово. Держи.</text>
    </string>
	
	<!-- Рассказ о себе механиком в баре -->
	
	<string id="bar_mechanic_about_dialog_0">
		<text>Расскажи о себе.</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_about_dialog_1">
		<text>Меня зовут Яша. Я механик. Мне дали прозвище "тягач" потому что я таскаю всякий хлам, как тягач, который потом и использую для ремонта. Кстати, из-за этого меня выселил Бармен из комнаты: его достало, что я всю его комнату мало того что заставил хламом, так ещё и постоянно шумел когда ремонтировал вещи... Ну да ладно. В зоне я менее полугода, но уже заслужил какую-никакую репутацию среди сталкеров, так как помогаю им с починкой снаряги, хлама у меня предостаточно, но не за просто так, сам понимаешь. До прихода в Зону я проработал два года по диплому инженером-механиком на заводе. Платили мало, но свою работу я всегда выполнял на совесть. Когда узнал про Зону, то решил податься сюда, ибо механиков здесь почти нет, поэтому почему бы и нет. Да и платят хорошо, не то что на заводе. В данный момент я работаю над одним улучшением для экзоскелета, после которого в нём можно будет бегать. Есть успехи, но у меня нет кое-каких необходимых деталей. Возможно там за Радаром я бы смог найти что-нибудь подходящее и закончить улучшение. Но пока у меня нет такой возможности. Но рано или поздно она появится, и тогда вообще разбогатею! Как-то так.</text>
	</string>
	<string id="bar_mechanic_about_dialog_2">
		<text>Понятно.</text>
	</string>
</string_table>