<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>

<string_table>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_0">
		<text>Вы, случайно, КПК не улучшаете?</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_1">
		<text>Улучшаю. Могу предложить вам на выбор три улучшения: больше денег в найденых КПК, информативная карта, уведомления о выбросах.</text>
	</string>
	
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_2_1">
		<text>Больше денег в найденых КПК.</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_3_1">
		<text>Информативная карта.</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_4_1">
		<text>Уведомления о выбросах.</text>
	</string>
	
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_2_2">
		<text>В данный момент я нуждаюсь в одном редком артефакте для моих исследований - "Золотая рыбка". Принесёте его мне, и я улучшу ваш КПК, после чего вы сможете больше и чаще снимать деньги с найденных КПК.</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_3_2">
		<text>Для дальнейших научных исследований мне нужен один редкий артефакт - "Пустышка". Принесёте его мне, и я улучшу ваш КПК, после чего обнаруженные вами вражеские сталкеры больше не будут пропадать с глобальной карты и мини-карты, также ваш КПК начнёт отображать летящие в вас гранаты и снаряды.</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_4_2">
		<text>Чтобы предложить научные исследования мне нужен один редкий артефакт - "Пружина". Принесёте его мне, и я заменю в вашем КПК кое-какие детали, и он больше не будет сбоить во время выбросов. В качестве бонуса я подключу ваш КПК к нашей системе рассылки. После этого мы будем уведомлять вас после каждого выброса о том, через сколько часов произойдёт следующий, и ещё за пару часов до него самого. Система включится в работу после ближайшего выброса.</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_3">
		<text>Держите артефакт.</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_4">
		<text>В другой раз.</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_5">
		<text>Отлично! Давайте КПК. Так.. ага.. нажимаем "принять"... Все. Улучшение завершено. Забирайте ваш КПК.</text>
	</string>
	<string id="sakharov_pda_upgrade_dialog_6">
		<text>Спасибо.</text>
	</string>
</string_table>